【認真討論】 披美國旗

認真討論，其實身披美國旗，對預防防狗隻近身攻擊，有無功效？

純粹brainstorm，不喜請細細力屌。

大叔留名
準備又黎睇班傻鳩吹風叫人披支那旗
話咩黑警"悔辱"国旗
到時畫面就精彩
然後又一班講咪人影到咪 = 支持支那
最後又一班出場話外國人自己識諗
一定唔會Get錯

世界大戰又黎料

如果被捕時有人誓死保護美國旗又俾人影到既話,呢個畫面可能好有用

冇用
美國佬已經放棄左我地